訓咗冇睇 柒婆被褫奪英國國籍 永遠做大灣區高級幹部未？

畢生心願 永遠做支那人

林鄭一早就renounce左英國國籍先做到香港特首？

我地好似一直講緊要褫奪佢家人國籍瞓醒未

原來係咁 自膠

好似有一次revoke機會啵

佢老公有英國國籍 只要佢返london住夠幾年
就自動拎得返英籍 好似係

你點解唔做呢個屎坑位？